如果聽日吐露港，獅子山，紅隧發生交通意外，好多人就返唔到工

帶望聽日路路暢通

聽日返工既 多啲問身邊既人想唔想返
唔想返就自發佔路，幫自己被罷工